## BlackList Parser
___

### Цель проекта  
> Собираем информацию о нехороших индивидах из внешних источников на периодической
основе и делимся с остальными


### INSTALL
Проверено на версии Python 3.10.*   
> cd src  
> python main.py


### TODO
> - [ ] prepare Dockerfile
> - [ ] add job.nomad
>   - make job periodic ( run daily at 6 AM Azia/Almaty time)
> - [ ] add CI/CD
